專登買機票返黎遊行 6月9號見!

自逃犯條例一出以黎一直都好關注呢件事成日mon住連登
但未到話要飛返黎既程度
但直至我聽到有位巴打推薦天琦唱既呢首歌(強烈建議大家花4分鐘聽聽呢首歌)

開始買左呢隻碟黎睇
睇到最後真係喊左出黎
令我諗返起
2014雨傘既時候仲係中學雞呀媽強烈反對我出去話好危險，我最後無出黎令我後悔至今
令我成日係度諗 如果好似我咁既人 願意多出一分力
結果會唔會唔一樣呢?

地厚天高入面黃台仰幫梁頌恆助選時係雙層開篷巴士上面講左句:「香港真係好靚 香港真係好靚!」
其實佢真係好愛香港
我相信大家同我一樣都好愛香港
唔通你希望香港慢慢赤化變成支那既普通城市一樣咩?實在太可惜了
如今香港面臨重要時刻點都要飛返黎遊行

雖然只可以逗留小小時間
又或者如淡友所講出黎係無成效
但我真係想係呢件事上面出一分力
唔係純粹叫朋友出去自己唔出
結果係點無人會知
但希望大家可以出黎
抗爭到底 寫下香港歷史性既一日

另外6月7日(星期五)地厚天高會有放映會
地點:沙田
時間: 1900~1930 (嘉賓 梁頌恆分享)
1930~2100 電影放映
詳情請留意地厚天高FB

天佑香港.

好左膠, 靜係識鳩行, 行完=成功?

過咗幾年都冇人諗過抗爭運動應該點樣轉型, 抵你地失敗收場

好感動真係有人專登飛返香港遊行好多謝巴打為咗大家都愛嘅香港作出無私嘅付出

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

阻止惡法！為時未晚！

香港大家都有份
題外話

我自己本身有BC，算係有條後路
未到最後一刻我都唔會去英國住
香港始終係我家
問題係，我身邊既朋友無外國passport
但我比佢反而更加關心熱衷呢件事
我問佢地一齊出唔出黎遊行
佢地會話: 唉今次真係仆街 香港玩撚完 出黎都無用架啦 或者 直接覆不了不了
令我覺得好諷刺
難聽講句:我有後路都出黎，無後路既你憑咩唔出黎?
因此我更加要出黎 身體力行

希望我既朋友可以見到

推

多謝你

支持

即刻翻黎

612二讀 唔包埋立法會先走

我最盡就係12號一定要飛返返去
sorry
我盡左力了

1hr40min

你有BC既話，唔該幫幫手寫封信去英國領使館，表達對逃犯條例既關注
我已經寫好左template，你copy & paste，改返人名、國家名、pp number就可以用
詳情請睇返我個post

多一個人寄，多一分力量，謝謝

好感動，哭了，巴打好波！

我都好愛香港。。

ok 無問題

希望多啲人見到可以出黎

到時見

時間可唔可以還返個公道比天琦

遲下獨立一定要印天琦個樣落1000蚊紙度

6.9見

加油

林鄭下台未

港共：原機遣返

蛤！

香港加油

幫推

多謝巴打打

明 無人會屌

6月9日見

support

我都專登改咗啲行程
原本6-9/6去旅行
拿拿聲買過張5-8去

識玩 返黎香港食下菠蘿油都要呃下like

唉

曬錢

Noted with thanks

請問邊度有碟賣？我搵唔到

會去倫敦個集會支持你地

推！

林鄭: 廢話~

親 你的三毛錢已傳入你的微信帳號

6月9號見

唔係反對抗爭, 只不過到宜家如果要有實質成效, 係咪要諗下其他辦法,

當然如果純粹表達訴求, 唔期望有乜實質成果嘅咁冇所謂

晒錢，雨革個個舉手你仲同香港人癲？

Tell me have you ever put your hands up during the riot?

我同女友歐遊都特登早返黎支持69

3毛警報現正生效

我身邊都好多朋友係外國返曬黎

行完之後又飛番佢
攞光環幾簡單

一齊69

又分化
人人都出自己一分力
有咩好踩？

守護香港 請廣傳
為保持公安在市民心中正面形象 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久不能入境歐美國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席

因為佢地只係想掩蓋自己係港豬呢個事實

收爹啦 user name夠ban你所有嘢

你返黎又點

想買碟

屌 你D朋友同我個D一撚樣 又係個個話 無希望 去黎做咩 要返工不了 我都屌過佢地 但成班人都只係漠不關心 什至有人連69有遊行都唔知 成班都垃圾

我原本係度諗
呢類朋友值唔值得繼續深交
但後來諗返
其實再fd 既朋友係某啲事情上都會有唔一樣的價值觀
所以 盡量勸
佢唔願意出都係佢既自由

想問點樣可以上熱門
想多啲人見到
大家可唔可以幫幫我

我已經用盡所有方法勸 打埋友情牌佢地都係話 要返工 不了 講真 我好失望
我真係唔明 點解香港人可以將工作睇得咁重要 用你一日工作嘅時間 換取一個香港未來嘅機會 咁都唔肯 你唔返工一日 你唔會無得撈 但係69你唔出黎 香港可能真係淪陷

上熱門

推上熱門

撐天琦

和理非非遊行有用？
遊行完表達完憤怒之後第二日咪繼續返工
成班友講幾句69就攞哂光環
當年23條唔通過都係靠自由黨嗰幾票咋

你可以話我悲觀主義搞分化
事實上好多香港人只係向現實低頭
我好多frd親戚當年佔中幾支持又出去行
最後咪又係打政府工話討厭政治

定係開新post改個吸引啲嘅名 依家好難推上熱門

有咩吸引既名

唔知

到步香港

天琦

好撚膠, 唔係睇人講咩而係睇user名嚟block 人, 個名玩膠不嬲都有, 有個會員叫中共座上客tim啦, 咁有點呀? 先唔好講唔啱聽block人啱唔啱, 我邊忽有奶過共? 唔明點解批評下抗爭都唔得。

我唔知你點睇, 但係宜家只係遊行冇用囉, 我都想遊完政府即刻收返, 但係林鄭只係中共傀儡嚟, 共產黨講咩, 成班建制即刻要埋位, 咪on9以為政府重會聽民意。

香港人即食速食文化我了解, 但係抗爭喺宜家依個時代要一tick過? 咁算數啦, 都唔好講啲柒頭皮抱住打卡心態去

所以我都出過個膠post引啲人諗下點樣將抗爭轉型, 過咗幾年變返靜係遊行, 唔撚係呀!? 重要得o個一日?! 政府同班奶共權貴不痛不癢啦。我覺得如果真係擋唔到惡法都要啲人付出代價 (焦土), 仲要長期做, 而且可以長期做

同堆我唔反對啲人出嚟行, 只係厭惡啲人將遊行吹到冇雷公咁遠,

比我都只係定性6月9號係表達訴求only, 都已經唔係真抗爭。

p.s. 如果見人多都考慮出, 不過都會同自己講唔係真抗爭, 爭取唔到啲咩, 純粹喺啲傳媒影嘅相中加多個人頭 (當然如果座底有數以十萬計人出先有用), 等隔離台灣班台豬同平時姑息中國、中共嘅國際死左膠反思下都好

推一推

聽日見

咁快買埋回程？諗住行完拎完光環就拍拍屎忽返台灣繼續屌西呀？

係呀 你咁撚醒既
咁都比你發現左

pish

啱啱落地，uber緊返屋企
聽日見